講個關於電話嘅笑話俾大家聽

LG

LG 打手衝入黎負評

十秒都無

好勤力喎大家

8 隻L豬

你到底講緊乜撚野 定你本身就係嗰個笑話

讀寫障礙就死撚返出去啦，以為自己好撚柒串，貽笑大方

唔係呀
耳機輸出黎講
暫時做得最好嘅係V30喎
利申:i dog